有冇人了解巴斯克地區？

有嘅話可唔可以講解下

了你老母

巴斯克芝士蛋糕

我皇家社會20年球迷

畢爾包只有巴斯克人踢 從未降過班

你反社會

西班牙既主要分離勢力之一

近年係咪緩和咗

美食之地
全西班牙做料理最好既地方
市郊周圍都有米芝連三星級數

對比加泰咁的確係緩和左既

畢爾包

Wa 想去

樓主大陸仔唔識星巴克？

我係巴斯克人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎馬德里 佢仲講過好耐以前既政府會捉畢爾包球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

我係加泰人 同你情況一樣

我係中国人

樓主分化巴絲乞手足

同埋巴斯克貝雷帽造工好好
Basque beret仲有好多係handmade
法國西部有啲地方eg 圖盧茲 Toulouse
都有呢種巴斯克料理同貝雷帽

冇得輸 箭頭仲要鐵人咁

西班牙叫Tapas既頭盤小食
巴斯克語係叫pintxos

我有加泰血統，你喺到玩分化

想去basque有咩要注意

行一次朝聖之路你就感受到
有一大段路都係巴斯克範圍

國王盃決賽 畢爾包同巴塞兩隊球迷一齊噓國歌

破左處啦，唔係巴斯克都踢得
個到大就比入會

點解巴斯克得香港唔得

點解冰島踢到歐國聯香港唔得

點解香港拎到奧運風帆金牌巴斯克唔得

俾名 邊個球員同巴斯克冇關係

都係係個個血統

皇家社會有皇家兩個字係咪支持大一統

可以咁講 愛斯賓奴都有

係
皇家貝迪斯
皇家馬略卡

Iñaki Williams係巴斯克大但無血統

basque burnt cheesecake

哇屌 咁撚賤嘴

愛斯賓奴當初成立就係用黎維穩
即係係香港搞隊波叫中國人咁

賤種狗黎

斷腳喇咁要，無得傾。

唔講得 cctoy會屌

古根漢

威廉斯喺巴斯克出世 巴斯克長大 算係巴斯克人

留意返 畢包只用巴斯克人 同巴斯克有關係都已經係巴斯克人

皇家呢個稱號係西班牙皇室表彰先有
表彰得個d都唔會係分裂派既球隊

佢性格係咁 唔理佢就冇野
呢d dirty work點都要有人做